# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kerberos\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-23 06:31-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-24 04:14+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-kerberos/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add Key from Key Server"
msgstr "키 서버로부터 추가"

msgid "Admin Server"
msgstr "관리 서버"

msgid "Administration Password"
msgstr "관리 암호"

msgid "Administration Principal"
msgstr "관리 주체"

msgid "Create Principal"
msgstr "생성 주체"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable support for Kerberos and GSSAPI authentication for SSH."
msgstr "SSH를 위한 감시 인증 또는 GSSAPI* 지원을 활성화합니다.<br/>*GSSAPI: Generic Security Service Application Programming Interface. 일반 보안 서비스 응용 프로그램 프로그래밍 인터페이스."

msgid "Enable support for Kerberos authentication for SMB/CIFS."
msgstr "SMB/CIFS를 위한 감시 인증 지원을 활성화합니다."

msgid ""
"Enable support for Kerberos security for NFS shares. Note that this must "
"still be enabled per share by adding the `sec=krb5`, `sec=krb5i`, or "
"`sec=krb5p` options."
msgstr "NFS 공유를 위한 감시 보안 지원을 활성화합니다. 참고: 이것은 각 공유에 `sec=krb5`, `sec=krb5i`, or `sec=krb5p` 선택 사항을 추가하여 활성화되어야 가능합니다."

msgid "Enable support for system-wide Kerberos authentication via PAM."
msgstr "PAM*을 통해 시스템 전체의 감시 인증에 대한 지원을 활성화합니다.<br/>*PAM: Pluggable Authentication Module. 착탈형 인증 모듈."

msgid "Extra options"
msgstr "추가 선택 사항"

msgid ""
"FQDN in all caps. It should match a real domain that a DNS server (even if "
"local) will resolve. Note that the actual domain does not have to be in all "
"uppercase."
msgstr "FQDN*은 모두 대문자 . DNS 서버(지역도 해당)가 찾아낸 실제 도메인과 일치해야 합니다. 참고: 실제 도메인은 모두 대문자로 이루어져 있지 않습니다.<br/>*FQDN: Fully Qualified Domain Name. 정규화된/완전한 도메인 이름."

msgid "FQDN or IP address of the Kerberos Admin Server."
msgstr "감시 관리 서버의 FQDN* 또는 IP 주소.<br/>*FQDN: Fully Qualified Domain Name. 정규화된/완전한 도메인 이름."

msgid "FQDN or IP address of the Kerberos Key Distribution Server."
msgstr "감시 키 배포 서버의 FQDN* 또는 IP 주소.<br/>*FQDN: Fully Qualified Domain Name. 정규화된/완전한 도메인 이름."

msgid "Failed to add desired key from KDC"
msgstr "KDC에서 원하는 키를 추가하는 데 실패했습니다"

msgid "Failed to create new key on KDC"
msgstr "KDC의 신규 키 생성이 실패했습니다."

msgid "Failed to remove key(s) from key tab"
msgstr "키 탭에서 키(들)의 제거에 실패했습니다"

msgid "General settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Integrations"
msgstr "통합"

msgid "KDC"
msgstr "KDC"

msgid "Kerberos"
msgstr "Kerberos"

msgid "Key Tab"
msgstr "키 탭"

msgid "Logging"
msgstr "기록"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "New Principal"
msgstr "신규 주체"

msgid "New Principal Key"
msgstr "신규 주체 키"

msgid "PAM"
msgstr "PAM"

msgid ""
"Please check the <a href='http://linux.die.net/man/5/krb5.conf' "
"target='_blank'>manual page</a> for more details."
msgstr "자세한 내용은 <a href='http://linux.die.net/man/5/krb5.conf' target='_blank'>설명서 페이지</a>를 확인하세요."

msgid "Principal"
msgstr "주체"

msgid "Realm"
msgstr "범위"

msgid "Reload"
msgstr "재적재"

msgid "SMB/CIFS"
msgstr "SMB/CIFS"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Slot"
msgstr "칸"

msgid "Target Principal"
msgstr "대상 주체"

msgid "Use Random Key"
msgstr "임의 키 사용"

msgid "Version"
msgstr "판"
